%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Banachscher Fixpunkt-Satz}
\begin{flashcard}[15wg8zu1]{Banachser Fixpunkt-Satz}
	Sei $ (X,d) $  - vollst"andiger metrischer Raum. $T: X \longrightarrow X$ - strikte Kontraktion

	\begin{theorem}
		Eine strikte Kontraktion in einem vollst. metr. Raum besistzt genau einen Fixpunkt
		\[
			\exists ! p \in  X \text{ s.d. } T(p)  = p
		.\]
	\end{theorem}
\end{flashcard}
% \begin{remark}
% 	Eigenschaften (in VL bewiesen)
% 	\begin{itemize}
% 		\item Existenz
% 		\item Eindeutigkeit
% 	\end{itemize}
% \end{remark}
\begin{example}[Fixpunkt]
	Man stelle sich die Karte der Umgebung in dieser Umgebung vor, dann gibt es einen Fixpunkt.
\end{example}
\end{zettel}

\end{document}
